【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

前post： 出一本屬於香港人嘅自由之書

我地一班連登仔女喺四日前（24／7）出左一個post，內容係收集各行各業，不同年齡層嘅香港人對依兩個月嚟喺香港發生大大小小嘅社會運動嘅感受。短短兩個月嘅時間，香港由一個我地大家都熟識以及引以為傲嘅國際大都會變得令人陌生、令人憤怒、令人恐懼嘅城市。大家都對香港嘅前路感到擔憂，心內面亦有無數說不出嘅感概。

喺香港史上從未出現過嘅事竟然喺依兩個月一一發生。十幾歲嘅青年對催淚彈嘅氣味不再陌生；廿幾歲嘅青年開始體會到政權對自己嘅威脅； 三十幾歲，事業初有成嘅人居然發現原來有野可以緊要得過自己嘅事業； 甚至香港嘅年長一輩都意識到自己亦都可以為拯救香港出一分力，參與遊行甚至自發舉行銀髮族遊行表達訴求。

《生於亂世，有種責任》

身為香港人，無可能再沉默！我地好應該珍惜依家仲擁有嘅一絲言論自由去紀錄今次香港發生嘅所有社會運動，集合成一本屬於我地自己香港人嘅歷史書 。今次抗爭革命中發生左好多事，同時亦令大家醒覺 — 我地真係唔可以再做善忘嘅香港人。

喺依短短五日，好多謝一眾巴打絲打幫我地推post同share post；我地已經收集到超過一千個香港人嘅感受，依幾日已經開始整理緊大家嘅感想，整理嗰陣亦都流左好多眼淚； 依幾日亦到收到超過二十個義工聯絡我地。我地承諾會盡快出到本書俾大家，每個家庭都應該有一本屬於我地一齊為自由戰鬥，用大家嘅汗水、淚水同血結合而成嘅編年史。

眾籌FAQ：

Q1： 本書內容會係啲咩？
A：前言我地希望用番天琦嘅言論同埋撮要雨傘運動、魚蛋革命、議員DQ一事。至於內容方面本書暫時計劃有兩部分：第一部分主要係史實紀錄，紀錄由2019年2月13日保安局送中條例公眾諮詢，至2019年8月3日發生嘅所有事件，其中包括嘅重點有香港人為何要反送中惡法、黑警濫權、官警黑勾結、政府漠視民意不撤回惡法等等；第二部分會係Google Form 同街站我地收集到嘅每一位香港人對今次事件嘅感受，犠牲同香港人嘅團結精神。

Q2： 本書淨係會出中文版？
A：唔係。暫時確定會出嘅語言係英文版，日文，西班牙文同德文，因為已經有相關人士幫手譯。如果再搵到其他人幫手唔排除會出埋其他語言，目標係要比全世界人知我地香港發生如此荒謬嘅事情下，香港人面對不安和恐懼下仍然堅持企出來爭取自由嘅決心，希望全世界都可以注視到呢一次香港嘅時代革命 。

Q3：本書幾錢？
A：本書係免費派發。

Q4：埸運動都未完，點解唔完左先出？
A：其實我地明白成件事係未完，但同時我地都明白香港人呢一次嘅抗爭係長期嘅戰鬥，所以我地打算係抗爭唔同嘅時段都將發生嘅事情記錄底，同時比大家睇到唔同方面嘅人嘅感受同心情，令大家知道我地身邊一樣好多人係為左呢次運動付出左好多，老實講我地整理大家嘅感想嗰陣都流左好多眼淚我地希望比更多人知，咁樣先可以完整無缺地將香港人抗爭書寫成歷史。我地希望呢一本書一方面變成大家嘅里程碑，記錄底我地嘅腳步，令每一位香港人都記得多名義士嘅犠牲，警察同政府嘅惡行，提醒大家，呢場革命仍然有需要好多人去支持同上街，沒有暴徒 ，只有暴政 ; 另一方面令運動唔好咁容易被時間沖淡，提醒大家，運動其實未完，做到文宣效果。

Q5： 出書嘅進度會點update大家？
A：我地會出POST，眾籌網（GoFundMe），TG ()同埋Facebook Page () 去同大家update 進度。

Q6：我想幫手，可以點？
A：非常歡迎。請E-MAIL去freemyhk@gmail.com，留底你嘅稱呼，聯絡資料／telegram（我地會開個Telegram Group），個人專長／技能／可提供的協助，我地會再儘快組織同安排各位幫手。

Q7: 本書會點派發？
A：本地方面，我地會聯絡義工同十八區唔同嘅商鋪希望喺佢地嘅店鋪派發，到時會通知各位巴打絲打去拎，以防不必要嘅浪費（周街派好大機會會俾人拎去當廢紙賣，朝早返工有拎報紙睇嘅手足應該會明白）。
至於海外，海外版本同喺人力物力可行嘅情況下我地亦可能會選擇用郵寄方式直接寄上府上或由海外巴打絲打去唔同嘅大學同政府機構派發，但可能要視乎情況需要人手同時間去處理。

Q8：本書唔洗錢， 但點解仲要籌咁多錢？
A：籌到嘅錢主要會用喺印刷成本同埋運費。印刷嘅數量我地唔到定界限，但估計本地加海外大約會印刷一百五十萬本，但我地嘅目標係每個想要嘅家庭都可以有一本。

由於呢個時期比較敏感, 內地嘅印刷商唔洗講, 本地嘅印刷商我地驚佢地幫我地印完之後可能會受到紅色資本/親中人士針對，為免影響人地生計，所以我地決定某大部分會選擇係外地印刷完再運返香港派發，團隊認識相熟嘅印刷商。

Q9： 如果籌到嘅錢有餘額會點處理？
A： 如果最後有餘額，我地會將全數捐贈俾星火同盟 抗爭支援，我地會分毫不取。

Q10： 點解唔出電子版？
A： 相信有睇開書嘅人都知道，實體書同電子書係有分別嘅；而實體書更加方便傳閱、分享同令各位更加珍惜呢一本書。電子版亦有一個風險，就係可能會比個別有心人士惡意篡改內容再轉發傳閱，到時要花更加多嘅時間去處理。況且，同連儂牆一樣，實體書能夠令更廣泛嘅市民可以接觸到，去了解呢一本書同香港發生近咩事。

今個星期我地會有義工喺旺角東天橋連儂牆位置擺設街站，為嘅就係令一啲無機會上連登嘅香港人都可以嚟我地街站即場填低佢地嘅感想，至於佢地點樣識來，就要靠大家幫手宣傳啦～

7月29 3PM-6:30PM
7月30 3PM-8PM
8月1 3PM-8PM
8月2 3PM-8PM
8月3 3PM-8PM

我地團隊已經有齊編輯、翻譯、排版較對、會計、法律顧問同埋外國巴打。

眾籌嘅網址

希望大家可以分享出去。

如果大家有咩感受或者建議歡迎EMAIL去： freemyhk@gmail.com 。

（暫定封面）

未填低感受嘅快啲入去填返，Google form會開放至8月3日，大家快填啦：

依段係我地其中一個喺外國嘅巴打嘅感受：
(中文版）
(英文版）

八月五號齊罷工

————————
'我冇嘢講
我要見律師'

希望大家可以幫手share 個post 出去

好早已經填左google
金已課

--------------------------------------

打爆啲交通燈會唔會易過全民死火燈？

推

幫手推先

Push

PUSH

希望大家支持同Forward 個post 去
【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

有傳承，先有未來！

無錯!

推
希望大家支持同Forward 個post 去
【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

可唔可以先出粵文版(cantonese)
之後先再seperate出中文版(mandarin)？

自首撳錯負評sorry

推

全民黑衫、口罩同頭盔，返工返學行街，唔擺工既日子一齊做，將抗爭帶入生活，保護示威者

光復香港，時代革命！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家唔好話出手，連發聲既正當性都冇啊

可能好多前人都係到諗點解英國當時唔寫999年！
可能好多我地呢代既諗點解上一代冇去抗爭！
可能好多下一代係2047係到諗點解我地唔直接爭取獨立！！！

2047到時只會都係變返中國，仲要一下子就變，一定好多人接受唔到。

所有問題去到最後只會追究到主權問題，希望大家思考下。
今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量。

BTW，五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭

pish!

8月5 齊罷工

PUSH

多謝各位巴絲既努力

免費派發
除左多謝同辛苦曬唔知講咩好
啊仲有 我會罷工

推
《置頂》星期二港鐵車長罷工，嚟個全面交通癱瘓！

全體罷工！

後世既人係會睇到

今日(7月29)1500-1830會有義工係旺角東天橋擺街站等無上連登的市民都可以寫底感受比我地,希望大家支持

覺得個封面好似shift左個focus講黑驚咁

真係想完咗先出，不過諗諗吓，如果一個唔好彩輸咗呢單嘢應該永遠不見天日

因為時間有D趕,我地又唔係設計方面的專家, 呢個未係最終決定黎, 如果巴打有意見不妨直說

最主要係真係唔知幾時完... 唉...

同埋我相估呢本書可以係大家抒發情緒同感受,仲有起到互相支持的效果

WE'RE NOT ALONE

我地就係希望咁

唔想俾隻網抽水, 可唔可以直接科水

互推
【警告】唔好令今次運動瓦解於自己手中

要Fact Check
要用Telegram

要包容及理性討論
唔好一味煽動情緒
切勿濫用加密

推

不過個封面⋯
依度好多改圖美術專才
不如搵佢地幫幫手？

Pish

暫時我地等近義工聯絡我地, 真係唔得的話可能到時再開個POST等大家集思廣益, 現階段可能都仲係FOCUS係收集感想呢件事上面先

八月五號齊罷工

Puahh

明白的

但一黎直接科水會有個問題就係短時間內太多TRANSACTION個戶口好大機會會比銀行凍結,到時仲唔方便

二黎咁樣會透明些少, 呢個網相對其他類似網站抽水已經比較少

我地會再考慮下會唔會係安全情況下整到直接課金的途徑,但短期內我地應該都係會用GOFUNDME為主

而家先上去寫感受會唔會太遲

唔會, 我地未截住, 同埋今日同黎近會搵幾日擺街站繼續收集感想

支持 捐錢先

多謝支持

推! 8月5工罷工!!!!!

今日(7月29)1500-1830會有義工係旺角東天橋擺街站等無上連登的市民都可以寫底感受比我地,希望大家支持
【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

幫推! 星期3會來支持

罷工

應要編寫一些在大陸開放後香港此小魚港如何幫大陸建設！投資等！現在已很多新移民及在大陸出生之人不知道！

push

場仗未打完 五大訴求冇落實過
編乜撚野年史呀 咪撚做埋啲膠野啦

唔係唔得 但係等場仗打完先做
同埋年史講緊都係一年既事啦 年尾啦咩?

我起仲有成個下半年去抗爭
你依家編"年史"會唔會有啲不智
等年尾先做啦

利申有發夢 預咗俾人屌

如果文宣都係膠野我代表我地的團隊向巴打致歉,
或者巴打知道場仗可以幾時打完的都不妨私下告知我地

兄弟爬山 各有各做

咁講喇, 首先我地都希望呢件事快D完, 但情況持續落去的話我地會考慮繼續出下集, 一路持續落去, 直到運動完結為止

"年史"喎師兄 依家七月
仲有成個下半年去抗爭
你出得本書黎 下個八月件事都唔同哂
點解唔等年尾做?

仲有你派本書如果係香港人 根本冇意思
上網個個一早清楚哂 仲有連儂牆都可以同樣效果

我寧願眾籌登報

個人認為你依家出呢本書 好似場仗已經end up咗咁
事實上係未!

再利申 發過好多次夢

不如搵港大歷史系明博士幫手

sorry 我買物資買到無錢 捐唔到錢啦

PUSHHH

唔緊要, 有心就得

多謝建議, 我地會考慮聯絡佢

支持

明生係《香江舊聞：十九世紀香港人的生活點滴》其中一位編撰者

其實唔一定喺年史，手足冷靜先

件事去到𠵱咖，已經有好多手足損失

出本書大家鼓勵下大家，分享下感受

等大家有更多嘅力量走落去都係好事

重可以俾其他國家嘅人睇，文宣就喺咁

其實出書籌備需要的時間都唔短,
話唔定到搞掂個陣埸運動就咁好彩完左(理想論)
而且我地相信呢個係一個途徑比其他手足抒發感受
當然我地唔會強求或奢望你/其他每一位巴打都認同我地做的野

兄弟爬山 各有各做
不分化 不割蓆

我地而家睇返編年史呢幾隻字用落可能唔係咁好,
呢樣係可以改的

我覺得呢個諗法唔錯，反正重有時間，大家有意見就講出傾，上面位手足唔使咁激動

已捐錢支持

LM

而家逐步紀錄所有事情、感受係好，
但出書就到所有野處理好晒先整可能比較適合。
而家集中火力應付返爭取5大訴求既野先

封面可以再sharp啲
仲要唔要人幫手 有相關經驗

要 請send email 聯絡我地 freemyhk@gmail.com

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

不要只 「推/push」 comment下做宣傳 好似我咁

我地連罷工、老豆接仔放工都未試
香港人 唔好放棄!
__________________

*7月30 : 地鐵不合作運動
*8月2 : 公務員罷工集會
*8月5 : 一齊罷工 7區集會
返工放工幫手air drop
停止前線義士受傷被捕

我要真普選 不要空降假特首

幫朋友問

歷史系手足有冇幫到手地方？

不妨聯絡左我地先 freemyhk@gmail.com

會唔會有其他聯絡方式 like tg？

搞錯左, 呢條係用黎做公告 OTZ,, 我地晏D會正式開個義工GP SOR

唔明？

之前睇過有個post叫《中國禍港罪行編年史》，唔知有冇關係？

同我地無關係

義工已開街站

Push!!!!!!!
推到成為家家必有嘅教科書！

學校唔講嘅野，由我哋講！
等我地下一代唔好被洗腦！

推

收集反送中詞句分類, 兩類的, 有沒其他重要漏了, 謝謝!

撤回 暫緩
民意 暴政
罷工 鎮壓
攬炒 濫權
光復 暴動
物資 藤條
前線 撐警
義士 克警
勇武 狗隻
煲底 祠堂
眾籌 紅媒
雨傘 警棍
頭盔 圓盾
不割席 催淚彈
不篤灰 布袋彈
不流血 海綿彈
不被捕 橡膠彈
兄弟爬山 胡椒噴霧
示威者 休班警
和理非 白衣人
長輩圖 委任証
連儂墻 毅進制
無大台 自由閪
銀髮族 建制派
黑色戰袍 白色恐怖
遍地開花 壽終正寢
齊上齊落 強烈譴責
鍵盤戰士 速龍小隊
不撤不散 逃犯條例
五大訴求 記你老母
不反對通知 無差別襲擊
一個都不能少 唔好搞我後面
be water Brian Problem
full gear show pass
血債票償 自動失效
各有各做 人血饅頭
大和解
要人 暴徒
反送中
光復香港 定性
時代革命 下台

Sing Hallelujah to the Lord
Do You Hear the People Sing

加油

我地會 多謝你

光復香港 時代革命 我要罷工

推! 8月5罷工!!!!!

今日(7月29)1500-1830會有義工係旺角東天橋擺街站等無上連登的市民都可以寫底感受比我地,希望大家支持
【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

駛唔駛幫手設計

要 EMAIL留TG比我地先 freemyhk@gmail.com

我地晏少少再開GP

推！！！！！

出唔到人麻煩大家都出字出錢

官方唔電子化，但係都可能會有其他人將佢電子化，變成非官方的電子書。這樣不如官方自己先行發行電子版，例如kindle版本，免費發行在amazon kindle，這樣其他國家的人也更容易接觸。

明白的, 始終有心的都會將佢SCAN做電子版, 但初期我都會發放實體版為先,但我地覺得對局外人黎講, 實體版先容易吸引到佢地打開黎睇

點解唔俾巴打

?

認同實體版也重要，除左留念，亦可以有完整紀錄容易解釋返比唔多接觸網上媒體既人。前面史實方面就真係要好完整，好影響本書既供信力。如果有需要，放出之前搵人試閱，我都可以幫手的

好 到時一定會搵各位幫手

推一推

辛苦巴打

其實排完版印之前已經可以放上issuu

未解決到失守問題 唔建議再有對線行為

打LOL 輸線 都要靠龜塔發育

依家發育不良 點同人地6件玩?

真 香港歷史
推

多謝各位支持, 由其係黎左街站的各位

7月30 3PM-8PM
8月1 3PM-8PM
8月2 3PM-8PM
8月3 3PM-8PM

聽日繼續旺角東天橋連儂牆見

推到2047

多謝

想問下，如果帶一疊''大班麵包卷''俾你地，可唔可以幫手分發俾有需要人士
因為我信你地會分辨到邊個有需要

PISH

多謝手足的信賴, 我地唔敢擔保一定分辨到邊個有需要,
但可以一試的..我地黎近會擺多四日街站,
如果派唔晒到時有需要手足PM我地我地再寄比佢地
但真係券好喇.. 我地應該得兩個義工 無咁多位擺到實物同睇住

支持你地

一定係卷，因為食物係好容易變壞

巴打大約幾點黎擺底, 如果早的我一陣出去借位順便講埋聽日有得拎, 遲的就講後日

我返通宵既工，次次收工訓醒已經開緊大片，完全唔夠膽發夢，當然咩都係藉口，你當我係買贖罪券啦，連班細路都夠膽上最前，我作為成年人真係好羞恥

盡力喇 好難咩都做足晒

如果4點左右到你地街站，有冇問題?

你地可唔可以擺低一個tg account等人可以pm?

因為email等於identity, 未必個個想用自己email/專登開個新email聯絡你地

無

仲接唔接受網上投稿

到時麻煩晒你

互推

受 條GMAIL LINK

明白的 TG: Free myHK

GOOGLE FORM LINK先岩 SOR

唔好咁講

留名支持

pish

你e個應該係nickname唔係username(?!)
search FreemyHK得個bot
建議你擺tg link方便大家: 乜乜乜

已課， pish

推! 8月5罷工!!!!!

聽日(7月30)1500-2000會有義工係旺角東天橋擺街站等無上連登的市民都可以寫底感受比我地,希望大家支持

餓住的小朋友入一入黎, 有心幫佢地都可以黎睇下

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

TG:

FB:

師傅你e個channel嚟架冇得pm架

我試左得WOR CHING

推啊

冇得頂

今日街站好多謝大家嘅支持，

我地收集左好多香港人嘅感想，由七歲嘅小學生至七十三歲嘅伯伯，亦都聽到唔少前線嘅血淚史聽日(7月30日)1500-2000 我地都會有義工喺旺角東天橋擺街站俾市民寫低感受,希望大家可以嚟支持。

今日收到嘅一部分市民感受。

推 有關電子版既問題
想問問如果將內容放係blockchain會否可行？
光復香港 時代革命

字無問題, 圖應該搞唔掂? 以前炒COIN有留意過,
呢個提議可以之後再諗諗

金已課

推推

一齊推上熱門

【傳承革命精神】
聽日(7月30)1500-2000會有義工係旺角東天橋擺街站等無上連登的市民都可以寫底感受比我地,希望大家支持

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

TG:

FB:

香港人加油！
堅持我地既信念
只做岩既事
Do the right things

推!

聽日(7月30)1500-2000會有義工係旺角東天橋擺街站等無上連登的市民都可以寫底感受比我地,希望大家支持

餓住的小朋友入一入黎, 有心幫佢地都可以黎睇下

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

TG:

FB:

巴打會唔會想係大學派
係嘅話遲d出到書可以幫手搞

G chi

呢個可以考慮

本野有無得喺外國拎？

8月5日齊罷工

有, 不過外國可能會係外語版先, 如果到時有好多手足係外國想拎中文版我地再安排, 因為印就會係外國印左先, 應該安排到

推， 今晚留感受

歡迎

呢個係香港重要歷史, 支持! 會課金!

多謝你支持我地

聽日(7月30)1500-2000會有義工係旺角東天橋擺街站等無上連登的市民都可以寫底感受比我地,希望大家支持

餓住的小朋友入一入黎, 有心幫佢地都可以黎睇下

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

TG:

FB:

今日(7月30)1500-2000會有義工係旺角東天橋擺街站等無上連登的市民都可以寫底感受比我地,希望大家支持

餓住的小朋友入一入黎, 有心幫佢地都可以黎睇下

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

TG:

FB:

已捐, 希望在明天

多謝的支持

推

自推

【文宣圖記錄版】反對逃犯條例修訂事件簿

前線手足表示人有D多, 未必可以即刻回應黎到的各位,
請耐心等等/同其他手足傾住計先, 我知其實唔少手足都想同人傾下抒發下

現埸

是咁的, 熱心市民的支持(現金券)已到位, 請有需要的年輕手足黎搵我地拎, 如果真係唔方便出面/想慳車錢的可以考慮搵人代領
(請TG搵我地講低代領人的名/代號之類/你叫代領人黎到講你的TG ID以茲識別)

是咁的, 熱心市民的支持(現金券)已到位, 請有需要的年輕手足黎搵我地拎, 如果真係唔方便出面/想慳車錢的可以考慮搵人代領
(請TG搵我地講低代領人的名/代號之類/你叫代領人黎到講你的TG ID以茲識別)

今日(7月30)1500-2000會有義工係旺角東天橋擺街站等無上連登的市民都可以寫底感受比我地,希望大家支持

餓住的小朋友入一入黎, 有心幫佢地都可以黎睇下

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

TG:

FB:

街站已開

是咁的, 熱心市民的支持(現金券)已到位, 請有需要的年輕手足黎搵我地拎, 如果真係唔方便出面/想慳車錢的可以考慮搵人代領
(請TG搵我地講低代領人的名/代號之類/你叫代領人黎到講你的TG ID以茲識別)

餓住的小朋友入一入黎, 有心幫佢地都可以黎睇下

歡迎黎搵我地

另外有需要的年輕手足都請搵我地, 現金券已經準備好派發

人手置頂

岩岩前線義工表示有警察影左相 暫時撒退, 再通知

各位唔好意思

岩岩前線義工表示有警察影左相 暫時撒退, 而家搵近地方去第2到擺,
再通知

各位唔好意思

癡線，咁都要攪
仲有無言論自由

推呀

今日應該唔再擺 出左黎的唔好意思 後日繼續

一切小心

義工話返轉頭見到仲有好多人係個到等近 如果係個到/附近的請通知其他日今日因為警方關係唔會再擺
我地唔想見到大家係到白等

後日見

後日見

希望係旺角附近的手足提提係我地原來擺街站的位置(近moko) 的有心人 今日因警方關係唔再擺 請早d回家休息 我地後日會繼續

我地的義工已經安全撤離, 現埸有消息指有"義工"收集近現金券,
戴定個頭盔, 小心任何我地撤離後的"義工", 我地無辦法控制佢地收集左之後會點用

另外 造成混亂 真係好唔好意思

係現埸附近的手足請提提係旺角東天橋近MOKO出口 等近的市民, 我地今日唔會再擺街站, 等佢地唔洗白等

我地的義工已經安全撤離, 現埸有消息指有"義工"收集近現金券,
戴定個頭盔, 小心任何我地撤離後的"義工", 我地無辦法控制佢地收集左之後會點用

另外 造成混亂 真係好唔好意思

希望係旺角附近的手足提提係我地原來擺街站的位置(近moko) 的有心人 今日因警方關係唔再擺 請早d回家休息 我地後日會繼續

我地的義工已經安全撤離, 現埸有消息指有"義工"收集近現金券,
戴定個頭盔, 小心任何我地撤離後的"義工", 我地無辦法控制佢地收集左之後會點用

另外 造成混亂 真係好唔好意思

推

我地係眾籌出書今日係旺角東天橋擺街站的手足

希望係旺角附近的手足提提係我地原來擺街站的位置(近moko) 的有心人 今日因警方關係唔再擺 請早d回家休息 我地後日會繼續

我地的義工已經安全撤離, 現埸有消息指有"義工"收集近現金券,
戴定個頭盔, 小心任何我地撤離後的"義工", 我地無辦法控制佢地收集左之後會點用

另外 造成混亂 真係好唔好意思

星期四再見

借個位 唔該大家幫手傳開去

我地係眾籌出書今日係旺角東天橋擺街站的手足

希望係旺角附近的手足提提係我地原來擺街站的位置(近moko) 的有心人 今日因警方關係唔再擺 請早d回家休息 我地後日會繼續

我地的義工已經安全撤離, 現埸有消息指有"義工"收集近現金券,
戴定個頭盔, 小心任何我地撤離後的"義工", 我地無辦法控制佢地收集左之後會點用

另外 造成混亂 真係好唔好意思

星期四再見

雖然今日擺街站的目的變左,

但都好多謝大家黎搵我地

後日繼續

是日街站禮券點算結果

我地係今日係旺角東天橋擺街站的手足

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

TG:

FB:

推, 另外如果有人知有手足肯收文具請聯絡
TG:

FB:

EMAIL:
freemyhk@gmail.com

明天街站休息一天, 星期四繼續

唔該唔好捐身家
唔該唔好捐身家
唔該唔好捐身家

我唔理你地前線後生仔諗咩, 總之我地同熱心市民想你食飽飯,
而家連登LOGIC 係 課裝=>唔洗買裝=>有錢食飯
但點解唔可以係 有錢食飯=>有錢買裝=>課裝 先?

另外希望同跪求如果有手足肯收物資/文具請聯絡我地
因為有唔少人想捐, 我地可以轉介比你

聯絡方法:
EMAIL: freemyhk@gmail.com
FB:

TG:
公告群:
義工一號:
義工二號:
(靖先聯絡義工一號)

捐咩同點捐係其他人的自由 我唔想再見到有人話捐呢樣ON9 捐個樣ON9咁樣

另外我地本身係眾籌近出書
【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

多謝各位

請有需要的前線後生手足唔好再諗咁多無謂野, 即刻聯絡我地

唔該唔好捐身家
唔該唔好捐身家
唔該唔好捐身家

我唔理你地前線後生仔諗咩, 總之我地同熱心市民想你食飽飯,
而家連登LOGIC 係 課裝=>唔洗買裝=>有錢食飯
但點解唔可以係 有錢食飯=>有錢買裝=>課裝 先?

另外希望同跪求如果有手足肯收物資/文具請聯絡我地
因為有唔少人想捐, 我地可以轉介比你

聯絡方法:
EMAIL: freemyhk@gmail.com
FB:

TG:
公告群:
義工一號:
義工二號:
(靖先聯絡義工一號)

捐咩同點捐係其他人的自由 我唔想再見到有人話捐呢樣ON9 捐個樣ON9咁樣

另外我地本身係眾籌近出書
【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

多謝各位

後日(8月1)1500-2000會有義工係旺角東天橋擺街站等無上連登的市民都可以寫底感受比我地,希望大家支持

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

TG:

FB:

餓住的小朋友入一入黎, 有心幫佢地都可以黎睇下

我地係今日係旺角東天橋擺街站的手足

已捐，不過想問下個封面會唔會唔咁負面會好d? 我希望將來有一日我拎返出嚟睇我望到個封面係開心嘅

封面呢個我地有義工幫手之後重新做近 預計可能出幾個比大家投票選擇

1. If you have any questions, you can check out our FB page and TG channel
TG:

FB:

2. If you believe the social movements happened in recent months is vital for Hong Kong, this book will be of tremendous importance

巴打
我係之前話想你寄台灣果位巴打
如果9月前完成 我會親自去拎
如果唔得 我想貪心少少
可唔可以寄2 3本去台灣？
我收藏一本 另一本放學校圖書館

可以

9 月前有難度

［緊急求目擊者］728德輔道中、林士街發過夢嘅手足請入！

real need our help？

[ush

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

推,點解咁少人課金?大家幫幫手,唔理作用大唔大做左先啦

鍵戰義工忙近琴日轉贈現金券同八達通的支線任務

有需要我可以幫手設計

義工一號表示現正整理收到的申請, 如未能及時回覆請見諒

正呀

義工一號依然處理近派發事宜

其他義工搞近出書

pusg share出外國

推爆佢

已課金 加油

先推

支持，香港人加油！

8月5 一齊罷工

已捐已投稿

點解個post 推極都上唔到熱門

香港人，加油！

推

【文宣圖記錄版】反對逃犯條例修訂事件簿

PUSH
8月5 一齊罷工

大家一齊支持下
【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

Google doc 開放到幾時？可唔可以extend幾日?

暫時仲開放緊

［香城online森林版］遊戲裝備/攻略整合！

會唔會有署名？

唔明

啱啱捐左, 似乎同籌備目標有一段長距離, 希望可以見證呢本書正式出版, 巴打加油
兄弟爬山
各自努力
互相扶持
不撒不散

你係指本書後面的捐款LIST定係每篇感受下面的下款?

捐款list

日文文宣

可行的情況下會加, 但可能要問下GOFUNDME有無得幫手一次過出左張LIST出黎, 如果無的話我地要搵人一個一個咁記返低就會比較大工程

好撚嬲, 機埸見

推，幾時出

讀稿位係陷阱
讀稿位係陷阱
讀稿位係陷阱
推到唔俾佢哋讀到稿！

一定要咁 KEEP住要咁！

萬人一推所有記者瘋狂插問追問721 811 唔俾仆街政府讀稿政治宣傳！

唔該幫手推個POST

由於上次街站籌左兩日的物資已全部送出比年輕朋友, 相關團體或工作人士, 我地決定再次擺檔.

今次擺檔除左會收集現金券之外, 我地亦會義賣我地的童年回憶——數碼暴龍卡。
另外我地今次亦提供銀行戶口供市民入數訂購,但不設找贖, 方便熱心市民選購. 如果不幸無貨,我地會用其他卡片/物品代替, 不便之處, 敬請原諒。

收集到的現金券會同之前一樣比黎搵我地的年輕朋友/相關團體,
義賣所得收入會投資落國難五金度發國難財,亦會抽出部份比星火同盟及幫助受傷義士。

擺檔地址: 荃灣南豐中心A145舖B位
擺檔日期及時間:

8月14日 下午3點至10點
8月15日 下午3點至8點半

銀行戶口: 015-256-68-02365-9 (東亞銀行)
PM TECHNOLOGY LTD

已開檔

推阿推阿推阿
沉到有duplicate都有嘅

update 一下大家先
本書嘅 Part 1 史實 同Part 2 感想 嘅編輯組同校對組都已經埋左位開始緊。
之前 google form 同 街站一共收集到超過1700 個感想，好多謝大家支持。
眾籌方面就仲要大家努力幫手推下。

初稿暫定九月會出爐 ! ! ! !

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

TG:

FB:

GoFundMe

推，書已經開始寫近

多謝巴打

期待

係咪無得留言了?

你EMAIL比我地 安排到的一定擺埋落去

如果寫幾百字會唔會太多

我地無限字數的

訪問已出 請都多多支持眾新聞

人地雕像籌得咁快手

BTW 年底應該會嘔到本書出黎

828 遮打#MeToo集會

透明膠紙+箱頭筆 痴電話LED燈 就出到紫色
透明膠紙+水筆+透明膠紙 封住就唔會甩色

721 85 811

阻一阻, 投個票thx

（公投）十一我有個大膽想法，不如直頭搞個臨時政府出黎？ (修訂版)

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

出POST打錯日期 應該係8月28同8月29號
香港自由之書——報應來了，街站收集投訴信

呢條問題FAQ有講
唔再重覆

出POST打錯日期 應該係8月28同8月29號
香港自由之書——報應來了，街站收集投訴信

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

諗起假面騎士編年史

你講起RIDER令我諗起時王

BTW 我吊過個義工改編年史呢個名架喇

想問
有冇得話科左幾多水
就guarantee 可以派幾多本俾我咁?
100毛果本自由係... 想買都買唔撚到

逢魔林鄭

自膠
啱啱見到佢個網有得買啦

我地又無諗過呢個安排...
因為呢本書唔似平時其他個D KICK STARTER PROJECT
我地會再討論下

同埋因為技術同法律問題呢本書唔可以就咁賣
只可以派.
我只可以話我地籌得幾多就盡量派幾多

又唔係話買
類似sponsor 之類既形式?
演唱會sponsor 都送飛俾佢啦
我好想要好多本瘋狂派俾街坊

支持，一定要紀錄低真實嘅歷史，仲要宣揚到國際

你EMAIL比我地留低個CONTACT再睇下點搞
(留埋個連登ID)

其實之前有諗過好似KICTSTARTER咁搞, 但後尾都係照用返GOFUND ME的形式

不過如果出完本書唔夠派又唔夠錢我地可能考慮用你個方式籌多次都唔定

幫推

都係問下
你地搞掂本書先再諗
如果派發方式可以reach 到多d人就ok

我地再研究下

不如整電子書，或放埋上 google book 之類

呢個都有人之前講過 但實體有實體的好

【升級罷工全民自決】
一名打工仔為升級罷工決策考慮

👨🏻‍🍳👨🏻‍🏭👩🏻‍🚒👩🏻‍🔬👩🏼‍🏫👷‍♂👨🏼‍🎤👨🏾‍🔧👩🏻‍💼👨🏻‍💻
一分鐘 填一填｜

已課！香港人加油！

將資訊全球發佈就要用電子資料
網上發佈、電子書格式、網上書、最少PDF
唔係用好唔好呢種感性感覺，係要將資訊短時間公開至全球為首要

一日網上面有咁多資料 睇就真係唔會睇得晒
同埋實體書係可以吸引到人拎上手睇, 由其個D所謂的中立/唔關事的人
正如你平時無野做見到雜誌都可能會拎上手掀兩野

雖然巴打未必認同 ANYWAY 我地會繼續努力

現今印得書即係有電子版
既然有電子版發佈成電子書之類唔會做多太多野
電子資訊轉載亦比實體書方便，成本亦較低
我唔係叫大家唔印實體書，係要將件事全球性發佈
好現實，會睇既乜野形態都會睇，唔睇既有本書係度都唔睇
重點係，有冇強烈又合理既理由唔做電子書？如果冇，就做埋電子書，或最少發佈 PDF 上網，對整件事一定只有好處

香港自由之書——報應來了，街站收集投訴信(偽)

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

其實無話過唔出電子版

不過電子版有個問題係好易比人改野再傳姐

香港自由之書——報應來了，街站收集投訴信(偽)

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

推

作故仔唔會冇電子版就唔存在
要作改野再傳，OCR 本書就做到，再唔請人打字都得
有相有片都有人扭曲事實，作故仔
冇前線因為驚有鬼就冇人做前線
寫好內容，大家諗多 D 方法出黎傳播出全世界

香港人加油！

想睇

犎推

窮人。推。

阻你一陣

901 1點鐘 機場見

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

國難五金專訪

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

跪求
想大個仔獨立必睇
召喚攬炒巴及歷史法師！

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！

［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

推，希望快啲有得睇

國難五金專訪

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

進展順利 唔洗擔心

敵人每次打壓，都令我地更團結，更進化，唔好忘記我地有200萬人後盾，堅持落去，佢地急過我地！
【持續更新】香港人九月日程表

呢個係831 當事人第一身嘅感受
你哋問下佢 可唔可以擺落本書度

好, 我地睇下點搞

國難五金專訪 [國難老闆同一眾員工已保釋,開鋪事直請留意國難五金FB]

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [國難老闆同一眾員工已保釋,開鋪事直請留意國難五金FB]

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [國難老闆同一眾員工已保釋,開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [國難老闆同一眾員工已保釋,開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

想大個仔獨立必睇
［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！
香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

收野阿喂～香港自由之書又出黎收野喇，入黎睇下今次收咩

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [國難老闆同一眾員工已保釋,開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

名留青史！

Interested with it

留名

大大力支持

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [國難老闆同一眾員工已保釋,開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [國難老闆同一眾員工已保釋,開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

有野想捐可以聯絡我地香港自由之書

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿
[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

tui

本書幾時出得

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

(手動複製貼上，貼得九月你就做)

和理非，好無力，好忟？
要抗爭，只有十月一前每日堅持做以下既事，係堅持，堅唔到都要堅，係呢到發誓你堅持呢個九月，就一個月：

1. 罷消費（任何福建幫、cctvb廣告、黨鐵商埸、藍紅食店）好難？勇武難唔難？
2. 低享樂（要發洩，做運動、十點9叫、唔好taobao消費食好野）
3. 每日簽最少1個聯署（實搵到）
4. 每日like and share 1個文宣post
5. 下載Twitter 開acc,每日出1個post
6. 每星期最少參與1次行動，無行動去商場涼冷氣教育自由行。
7. 每星期去連儂貼3張文宣
8. 出糧提款換美金
9. 唔好買入任何大陸公司股票
10. 轉埋你個MPF去外地基金
11. Tag或吹你身邊三個人一齊參與

諗到再加，如果你咁都做唔到，講咩野好忟好惱無野可做。
只有200萬人堅持經濟抗爭先可以制裁佢地。

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

想支持某間發國難財的五金鋪,但又唔方便親自落去買水買衫? 入黎喇

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

想支持某間發國難財的五金鋪,但又唔方便親自落去買水買衫? 入黎喇

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

Ok

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

想支持某間發國難財的五金鋪,但又唔方便親自落去買水買衫? 入黎喇

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

推

見字請自發幫推一個關注義士POST / 行動POST / 抵制POST / 文宣POST / 聯署POST / 眾籌POST 明白大家行動上需要休息 但網戰禁幾個制都只係十秒 唔該兄弟

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

LM 我要將本書做家傳之寶
教識我既子孫 佢地既自由係如何得番黎
希望有依一日...

Tui

捐比邊個都好，自已決定，唔好未搞掂黑警就搞自己人！

《屌你班分化撚》612基金存在就係呢場運動既證明，搞散佢做乜撚？

清清楚楚 紀錄香港警隊 極醜惡合集

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

今個星期會出發去台灣傾印刷

[想全球反共嘅同我推爆佢]《香港抗爭者致全球人民書》出爐！

仲收唔收文案？